二0一五年高登: 嗱！香港警察呢.....EQ真係好高

二0一五年, 已經係經歷過雨傘革命, 七警案、朱經緯、濫捕濫打之後
個pc仔做野做得正常啲(文明國家合格警察水平)已經迷倒全登
算唔算我係中國人呀Hi 2.0